(已 Fact check) 警察扮示威者

已 Fact checked 100% 真實

廣傳
IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

我宣布，《關愛狗隻行動》正式啟動

借個位黎

黑警假扮示威者，自製暴動，無法無天，推上國際。

如果一班大約100-300敢死隊扮武裝(反正無委任證, 好易扮)突然混入佢地有冇得諗?
( 一定要等佢地分散沖上前捉人個時到)
大家扮捉人， 之後埋d有武器(催淚彈/布袋彈槍) 身嘅黑警搶哂d武器, 即刻扔哂d武器上前， 手足見穩定立刻上前幫手+回收武器, 幾千人足以突破警方防線, 不過風險好大

有警察扮示威者，去破壞

Hong Kong police dressed up as demonstrators and caused extensive damage.

香港警察はデモ服を変装して破壊すること

Polis Hong Kong menyamar penunjuk perasaan dan membuat kekacauan .

Cảnh sát Hồng Kông (có lẽ là cảnh sát vũ trang đại lục), giả mạo là người biểu tình đi phá hoại